想買慢煮棒

有冇邊隻平靚正

好似整真空先麻煩

密實袋 封剩一個位
插住飲管 吸
搞掂

無乜分別

Anova
長期特價

都係我anova 呢個牌子揀我覺得

又唔貴

而家有冇做特價

我上官網睇最平果支799 夠唔夠玩